一句歌詞送比前度

你最近還好嗎

祝你生日快樂

驀然回首 那人卻在燈火闌珊處

知不知每晚j你十次百次

當愛已成往事

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

多年後 你的喜歡再也不是我的喜歡

遙遠一刻 傻傻地偷望著你 已安心

和你也許不會再相擁
大概你的體重會抱我做夢

無法記起以往那刻 你怎闖進我心裏
還說是愛著你 曾話愛著你 你永在我心

你快樂的背後 有人失望
你何曾在意當時我也是這樣被你傷

原來沒消息掛念殘酷像對我這胸口射一箭
我的傷口請你 快樂地洒鹽
回望歷史方發現 從前熱愛你似高速山手線
常待你似晚黑不理白天 還未覺壞了燈泡
已滿地碎片

如果想到我的話 要笑著來當我在原地

可能你又一世要做到自己 型到與別不同
難得全世界又睇住你捉蟲 再見啦型過籠

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性

總要在說完再見以後 才開始明白愛多濃

寧願當初不相見
寧願當初不覺得你太友善

熱烈地彈琴 熱烈地唱 歌聲多奔放 個個喜氣洋洋

正所謂自古人生誰無死
其實你(我)想佢(你)嗰日早啲嚟

呢獲真係好彩分手

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
已沒有心機 爭到最後
你現任能夠 讓舊人 更顯優厚

當你見到天上星星 可有想起我？

天大地大
世界比你想像中朦朧

很想帶你見見我剛識到的他

我想要的那片天空 你是不是能夠給我

我們都不是無辜的

也難得 固執的我 堅決為你死心塌地
下輩子 准許我揀 我還是會再次揀你
像今生 從頭到尾 那般預期

除非你是處，才可與我常在

落力為你好，得不到分數

你個ex擺明呢一生呢一世
你都會憎佢做嘅一切 你後悔同佢一齊
正所謂自古人生誰冇死 其實你想佢嗰日早啲嚟

兩個人的公園我獨自散步 單純在欣賞植物
耳機裡的音樂只剩下音符 不再是感情遺囑

看不出 這條路 曾走到荒蕪
摸不出 這條疤 曾血肉糢糊

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記
我已經敢想你

挑戰在我露台懸掛你衣服 心情不準有起伏
找出過去幸福合照再目睹 訓練自己變麻木

要舒服 有時候 得選擇屈服
要回顧 有時候 得換個角度

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記
我已經敢想你

愛對了 愛錯了 都變成經過
終於 學會了 敢去 想你了

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記
我已經敢想你

我已經 有勇氣聽到你消息
不害怕別人說 有你的話題
甚至 我已經 和回憶和平在一起
不刻骨不銘心 不強迫忘記
我已經敢想你

海鳥跟魚相愛
只是一場意外

你快樂完便過來纏我，相信我可快樂像最初

只期待 後來的你能快樂
那就是 後來的我最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事怎麽了
也要讓 後來人生精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的幸福快樂

人何苦要抱著清醒進睡

如何能選擇忘記忘記每一段過去
你的話語太傷心一點也沒有餘地
可我還是會想你去想你
沒忘記你刺痛我心

或許一切都歸零歸零到最初記憶
我一定選擇不會繼續愛你
我的愛已經選擇暫停
選擇了失憶

我哭到哽咽心再痛 就當破繭
來不及 再轟轟烈烈
就保留 告別的尊嚴
我愛你不後悔 也尊重故事結尾

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎

I don't believe that anybody feels the way I do, about you now

想說你知 整個地球上 無人可使我更想奔向

分手快樂 祝妳快樂 妳可以找到更好的

一句呀....

好比火星跟水星相戀有過燦爛影蹤

躲進你的生活 想占據某角落
但愈小的異國 愈容易遭到封鎖

即刻今天不可相擁 想起當天依舊動容

斷了線那隻風箏 到哪裡落地生根
愛過你仍然是福份

時間一直沒把你帶走

是錯的不管再美好

是對的 終於會碰到
是錯的 不管再美好
一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

耀眼的 即使似瑰寶
但已經有別人擁抱
一早編好的情人 早晚 始終會等到

埋怨相識他遲了半秒 錯過美妙心跳
你遇過的心動人物 有生一天總找對了

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

似是而非 似是遊戲
愛是留戀 愛是遊戲